[狗 奴] 呢個女人可能係全世界養得最多哥基既女人

英國女皇伊利莎伯二世鍾情哥基犬，自7歲開始，她就常與父親佐治六世的6隻哥基為伴，過著「公主與狗」的歡樂童年。她親自飼養過30隻哥基，英女皇雖貴為一國之君，每天親自為愛犬翻開毛髮檢查有沒有蚤子，親自餵食餵藥。在皇宮中有個Corgi Room，房間裏面每隻哥基都有一張屬於自己的私家床，冬暖夏涼，雖然狗狗最愛還是周圍瞓。聖誕節了，女皇除了為每個皇室成員預備聖誕禮物，同時也為每隻愛犬預備塞滿零食玩具的聖誕襪。做女皇的狗真幸福

走廊有床仔訓

合照都有份

好幸福好開心

－－－
2016年Holly因病離世，而最後一隻女皇親自繁殖飼養的哥基，不再親自繁殖哥基B。自知年事已高，女皇免得遺下愛犬麻煩別人來照顧，也免得活潑的哥基在腳前跑來跑去絆倒自己。

啲生活仲好過港豬

好想做女皇陛下隻歌基

哥基狗係女王生命中存在左超過80年

冇得比添啦

又有聖誕禮物收,病左仲有女王親自餵藥食

趴係度俾女王R肚仔

女王會唔會執佢啲屎

可能仲會共浴

關我撚事咩

係啊 關你撚事咩

係唔撚關佢事都唔知佢做乜鳩躝入黎

以前隻色係唔同啲

太多隻 咩色都有

dog>>>Asian

呢隻係哥基咩

領養撚死晒去邊，不過唔係貓，啲領養撚會無咁熱衷

會唔會宮廷鬥爭

連登仔黎

爭寵

Willow 去世了，留在女皇身邊的不再是哥基了，Candy 和Vulcan是臘腸犬與哥基犬混種的狗隻「臘基犬」（dorgis）。原來牠們是當年Susan某子孫意外地跟皇妹瑪嘉烈公主的臘腸狗交配出來的品種。雖然英女皇與哥基犬長達80多年的緣份終告一段落，但女皇對於臘基犬也感到很滿足，認為牠們是很美麗的動物。

Google搵到。

好可愛呀真係

英女皇細個同宜家一樣樣既

佢老豆嗰時都養左好多隻

哥基間房廁所仲大過香港人間屋

下世投胎做女王隻狗

英國國犬
哥基真係好得意

英國哥基 日本柴犬 中國唐狗？

中國鬆獅

好似今年會出套卡通講英女皇同佢啲哥基

有無人想投胎做佢隻狗

英女皇真係幸福到爆。

要錢有錢要地位有地位

仲養唔養狗？
識自己去廁所

做狗好過做人

Corgi 個pat好正

d狗狗養極英女皇都仲係度

英女皇後生時養嘅Corgi ，手腳都無咁短同肥

之後佢養嗰啲後代全部又肥又短

混咗臘腸種

比事頭婆手袋打到塊臉

好得意

原來香港下個月都有

果然係羅蘭姐配事頭婆

有隻好修身 點解咁特別